老衲有一公斤口罩算唔算多

一公斤口罩多定一公斤狗罩多

而家狗罩都炒到好貴

我有一公升口罩,仲多